以前係咁笑桃色騙案嘅我終於比人呃

其實我係一個hehe
可能就係睇中hehe 唔敢同身邊人講太多嘢
所以佢就埋咗我身

愚蠢嘅我以為今次搵到真愛
點知佢就聲稱佢公司出咗問題
叫我幫佢問銀行借錢
咁佢話同我寫張借據仲話每月還錢比我
咁我就應承咗佢啦

之後佢想我出附屬卡比佢
話幫我碌佢公司數比佢儲分
咁我又應承啦諗住佢會還

點知原來佢係一個老手
係我發覺所有嘢嘅時候
佢已經消失咗

我好想搵返佢出嚟
但我發覺原來佢根本係有正印
仲要係咁周圍飛
唔怪得佢公司會唔夠錢
亦都唔怪得佢會碌爆晒卡

想去報警又唔受理
打官司又燒好多錢
唯有係度講自己故事
希望唔好再有咁多蠢人比人呃啦

為咗呢件事
我呢排壓力爆晒
做野冇心機但又要錢填返筆數

唉死又便宜咗佢
我可以點做

有冇失身阿

俾gay佬呃真係未聽過

點會冇😢

其實好多因為gay 佬好少會公開講

一講錢就要醒啦
唔關你gay唔gay事
係你冇腦姐

難分真與假

其實我有諗過
既然攞唔返d 錢
不如公開佢個樣同資料
等下一個唔好比人呃

真心冇得追，經一事蔡一智

如果答你唔知醜d 錢可以返晒嚟
我唔介意答唔知醜

我明白到
究竟要去到幾絕望
先會嚟呢度開post

呃左幾錢

6 位數

gay既都呃 冇人性

佢而家仲要同正印去緊旅行

開名

搵佢正印吊屎忽啦

樣呢？

佢正印同佢夾埋
我whatsapp call 電話咩message 都唔通

我係app 度搵到佢個樣

唔好恥笑我啦
我知我蠢

咁樣衰你都中伏

就係以為樣衰唔會呃人ma
佢聲稱自己係歌手有簽約ga

阿希

你係管家婆?

見到阿希就假膠味甚濃

打官司囉，唔係都攪唔掂

點發現佢係呃你？

比佢呃晒d 錢仲邊有錢打😢

有一日佢突然間留咗ig post
話想自殺跟住消失咗
跟住我咪試下喺佢ig度搵下
睇下可唔可以搵到其他人有佢下落
點知第一個就搵到佢正印
個正印仲要扮晒唔知佢喺邊咁

但原來條仆街只係嫌我追佢數太煩
佢一直冇消失過

邊個拮邊個先

重要咩

申請法援

要用太多時間怕佢走佬
我想有d 快d 既方法
但我諗唔到

俾大隻靚仔呃就話姐...
呢件睇落認真麻麻

樓主你餓得太耐？

借刀

嗰時就係貪佢唔係靚仔
應該唔會有條件花心
點知

絕對唔係 喺同志網已經有佢d 衰野

貼佢上黎 話曬比佢圈子同正印知 攬炒

佢正印知晒佢D 衰野
但都照癡埋去
佢地早排先用呃返嚟既錢去旅行

張相係cccu

條友俾人點過相你都可以再俾人呃

Nigga

發生咗件事我先search 到

條友咁撚樣衰你都落搭

睇黎樓主個腦同個樣一定好出色

btw點解警察唔受理？
因為係糾紛？

爸打手下留情唔好Blame the victim 啦:/
因為錢銀野只可以循民事索償
如果詐騙就要搵多幾個受害者一齊報警先受理

Gay既mk仔
新品種發現 條友個咩正印真係好柒....有啲咁既Taste個人都唔方正路得去邊啦

祝樓主早日拎返啲錢，btw有寫欠單，証明，佢身份証，電話，地址，可以去小額追佢，加油

樓主太傻太天真
加加埋埋而家你要還幾多錢
你講出嚟都算係好事既 如果可以就講多少少
令到佢無得繼續係hehe個圈子立足

借刀味濃
而且樓主都唔係靚仔得去邊

樓主好愛佢 肯洗6位數係佢身上

你又知道
唔通你就係本人？

係ga我認我以為佢當初做生意周轉唔到
諗住幫下手 我都想佢成功
點知係成功呃人

42 萬
有晒whatsapp 紀錄有晒單
佢可以到而家都仲無賴想走數

個數大過小額 追唔到
要追就要打官司

多謝你為香港正常男人減少競爭

Btw 阿希 先生 歡光臨呢個post
捨我還錢未？

正印男定女？

Btw 阿希 先生 歡迎光臨呢個post
捨得還錢未？

人無恥便是無敵
其實仲有大把佢呃人既證據

黑解唔報警

點

去過警署
佢話我既野唔夠落charge
要gather 多d 受害者先可以做到
同埋錢銀糾紛只可以係民事解決

呃咗好多錢 ?

係6位數

呃撚咗40萬都唔撚夠，黑警

可以掟俾收數公司追

呀希
笑左